N225 摧淚彈 印係面個日期係製造日期

你地可以睇黎14年10月報導 你會見到報導入面粒彈係寫住 04-14，所以今日有人汁到既彈殻寫住之前嘅日期係好合理，因為係製做日期。

至於有冇過期，呢個係一個疑問。

Push